殺菌99.9%什麼菌殺不死

殺菌99.9%什麼菌殺不死？？？

果0.1%在你手上。

龍小菌

此post已完

要去細菌大會問下

戴定頭盔姐

正解